36


box:

border:4
w-h: 320x480

p:18 45

font-family:Trebuchet MS
font-size:
16
48
24
14


weight:
42
21

p:11



shadow

127


0 / .5 opacity


#000
#666


#fff



Печень утки разварная с артишоками.
Филе из цыплят с трюфелями в бульоне.
Головы щучьи с чесноком да свежайшая сёмгушка.


Котэ не одобряет?